其實紋身嘅女仔即係代表咩

代表佢有紋身

冇代表啲咩 紋身一個

代表佢洗左錢係紋身到

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

好撚正

有種吸引力

紋晒身，紋晒身大家知咩事架啦!!

fuckable

出來做野個個都紋嫁啦

代表大家都知咩事啦

男人有紋身代表咩

身邊讀藝術嗰班全部有紋，仲要係好大面積.....然後我不期然見到有紋身嘅年輕人就諗：應該係讀art嘅